回文故挑戰

樓上叔叔和我叫一四一得唔得日元千五週六至週一訂間房吹嫖蕩飲囡囡問我癲夠未碌柒啦柒碌未夠癲我問囡囡飲蕩嫖吹房間訂一週至六週五千元日得唔得一四一叫我和叔叔上樓

歡迎出故

一個標點符號都冇

说真的，四五千RMB多也不多，少也不少，我建议去香港搞点小生意，国内已经没甚麽经济发展空间咯。你先去高铁站买一下两张香港直通票，再去马云家买1000块的国旗，跟店家说大量买打一下折吧，应该买到50支以上，要买中国跟美国的，不要买别的，理由下面再讲。

坐到元朗你手上还有100多RMB，去买一份文汇报10块，然後在旁边看下那个傻B蛇头鼠眼，打下眼色给他他就知你想要假港B，90块RMB唱5000来块港B番黎，跟佢说要零钱不要千元钞。兑完剪一下文汇报的优惠劵出来问他要不要，他见你光顾佢就有话好说，你便打蛇随棍上问一下那里卖国旗好。

将剩下那5块打散，挥手坐顺风车入城，找他讲的地方。然後找一家7-11/OK买一罐王老吉，给兑回黎的假50块他，找回40蚊真港B，装好准备最後用。

等到日落你就开始摆地摊，啥都不用，只要放一块红布站在旁边人家就知道干嘛。香港蓝丝最讨厌黄丝，爱国又排外，你的国旗超好卖的。旗不要背着，找一条後巷收好，有人要买就带他去收货，一根卖他100蚊，一直卖一直收钱之馀一直将你的假港B兌出去。

卖完50根，你应该已经赚到5000块，加着你本身那40块，已有5040块，你的利润100%，没甚麽能更好赚的了。如是这你重复50，你的复利率收益已过亿，可以买一张全日地铁票坐去深水步，用现金收购就快倒闭的高登，再请人造高登帐号当连登卖，不出3个月可翻10倍，到时连登应该有注意到你，跟你打官司，你就给5000万个官庭外和解，然後结束了高登，拿着9500万到香港准备买baby kingdom uwants 跟香讨。

收购後请五毛到讨论区做假黄丝，说你的讨论区抓到大量黄丝的资料，立马把声势炒的火热，3日内国内市值立马翻10倍，然後配股给国内同胞配到自己的股份不足5%，你就可以正式引退，随便捐1000万给文汇大公报拿个爱国名人身份嘛，再用100万登7份报纸支持林郑和警察，等特区政府颁大紫荆给你。

最後一步，就是等，等啥？等示威。你最後需要的是一个机会，一有大型示威在香港发生，你把所有资产捐给香港示威者，然後在街捡垃圾给苹果报见到，举世赞美你，1年内就做连登管理员。

做连登管理员後你可以选举连登的行政总裁，选自己，这个时候不要忘记你当初留下的40块，去找望远，他是高登时期唯一尚在的大佬，你拿着40块出来说是你全副资产，他会深受感动，重拾高登当年起义的激情，结果拉人队帮忙投你，以他的影响你足以被委任为连登行政总裁，到了这步，不用再说啦...下一个中国接班人就是你了

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！

這一天，林鄭終於屈服了。

林鄭正在回應著老公的五大訴求。

「長腿，細腰，美腿，美女，主動。五大訴求，我全都要！」老公在耳旁細道。

「親愛的，可別讓我失望哦！」林鄭隨即解開外套，充滿誘惑的黑絲展顯在老公眼前。

老公再也抵擋不住了...拼命的舔著林鄭的黑絲，從上到下，裡到外，無一滴浪費掉。

「老公，這些日子我好苦啊...每天都要忙著工作，沒時間跟老公你......」老公捂住林鄭的小嘴，並點頭示意。

「交給我吧，小鄭。」 林鄭聽後欣喜若狂。隨即老公便解開林鄭上衣，豐滿的一切讓老公充滿饑渴，雙手在雙球上不斷探索。

「老公，聽說你40年前是籃球隊長。」
「嗯。」
「可以試一下你的運球技巧嗎？」
「抓穩了。」

老公雙手各自運球，雙球活蹦亂跳，彈性猶如少女一般，老公驚訝了，多年缺乏訓練的運球顯得有點生疏。但經過一會操作，運球總算變得暢順。

「啊，不行！...啊！」
「老公，我需要解放更多的潛能...」

老公二話不說，抱起了林鄭。林鄭緊騎著老公。
「可以嗎老公？」
「我比年輕的我更厲害。」

說罷老公把靜特已久的巨龍放進洞穴休息。隨著時間的推進，巨龍漸漸喚醒起來。

覺醒的巨龍非常活躍，對洞穴進行著猛烈的攻勢，而且速度和力量不斷增強。

「甚麼時候變得這麼強的！］
「你不在的時侯。」
「老公，我愛你。」

「啪。啪。啪。」
...

（啪。啪。啪。）
...

「咔。」
「哎呀！」
..
..

「老公你沒事嗎？」
「動不了...」
「小鄭，對不起！」
「沒關係，今天已經夠了。我扶你吧。」

...
「咔。」
「哎呀！」

...............................….................

隔日起床，林生林太腰酸背痛，請假一天。

回文
Palindrome呀
唔係回帶潮文呀